<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0" xml:base="http://www.completelyeco.com"  xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
<channel>
 <title>Completely Eco</title>
 <link>http://www.completelyeco.com</link>
 <description></description>
 <language>en</language>
<item>
 <title>How far Have We Come?</title>
 <link>http://www.completelyeco.com/articles/how-far-have-we-come</link>
 <description>
&lt;div class=&quot;serif field field-name-body field-type-text-with-summary field-label-hidden clearfix&quot;&gt;
  
  &lt;!-- THIS SHOULD BE FOR JUST THE BODY --&gt;
  
  &lt;div class=&quot;field-items&quot;&gt;
          &lt;div class=&quot;field-item even&quot;&gt;&lt;p&gt;Greenspring Energy has been named the 15th fastest growing company in the United States, as recorded by Inc. Magazine. To compile its annual listing, Inc. Magazine assesses companies that are privately held, independent, for profit and based in the U.S. The ranking also accounts for fiscal growth over a three-year period of time.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Since its opening, Greenspring Energy has achieved a rate of growth of 8,700 percent, demonstrating that public awareness about the positive impact of solar energy, as well as the financial and environmental benefits it carries, is increasing at a rapid pace. The company has evolved steadily since 2007, growing from a team of one at launch to nearly 60 employees today, and branding itself as the premier provider of solar and efficiency products in the Mid-Atlantic region. &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“Greenspring Energy is different because we focus on providing customized solutions for our customers that combine both solar and efficiency products,” said Paul Witteman, President and CEO of Greenspring Energy. “Our goal is to work hand-in-hand with our customers to design and install a system that is ideal based on their energy utility patterns and ultimately, what is going to give them the best and quickest return on investment.”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Operationally, Greenspring Energy has expanded is geographical service area to include much of the central east coast of the U.S., with facilities in Reading, PA and Charlotte, NC, in addition to the company’s headquarter location in Timonium, MD. The company partners with numerous reputable product manufacturers, including Schuco Solar USA, who has presented Greenspring Energy with their “National Residential Dealer of the Year Award” for the past two, consecutive years.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&quot;Our selection to the Inc. 500 ranking reflects the widespread acceptance of our unique combination of solar and efficiency products and services,&quot; said Wittemann. &quot;Our customers and dedicated employees have made this achievement possible. We have a lot to be proud of.”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Moving forward, Greenspring Energy will continue to focus on growth through partnering with new residential and corporate customers, while creating new program to customize and enhance solar solutions for already-existing customers. To schedule an initial consultation, please call 443-322-7000 or visit &lt;a href=&quot;http://www.greenspringenergy.com&quot;&gt;www.greenspringenergy.com&lt;/a&gt; for further information about our complete line of products and services for both residential and commercial buildings.&lt;/p&gt;
&lt;/div&gt;
      &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;

&lt;div class=&quot;field field-name-field-tags field-type-taxonomy-term-reference field-label-above clearfix&quot;&gt;
      &lt;div class=&quot;field-label&quot;&gt;Tags:&amp;nbsp;&lt;/div&gt;
    &lt;div class=&quot;field-items&quot;&gt;
          &lt;div class=&quot;field-item even&quot;&gt;&lt;a href=&quot;/tags/greenspring-energy&quot;&gt;Greenspring Energy&lt;/a&gt;&lt;/div&gt;
          &lt;div class=&quot;field-item odd&quot;&gt;&lt;a href=&quot;/tags/solar&quot;&gt;Solar&lt;/a&gt;&lt;/div&gt;
          &lt;div class=&quot;field-item even&quot;&gt;&lt;a href=&quot;/tags/paul-witteman&quot;&gt;Paul Witteman&lt;/a&gt;&lt;/div&gt;
          &lt;div class=&quot;field-item odd&quot;&gt;&lt;a href=&quot;/tags/inc-magazine&quot;&gt;Inc Magazine&lt;/a&gt;&lt;/div&gt;
      &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
</description>
 <pubDate>Fri, 18 Nov 2011 02:37:52 +0000</pubDate>
 <dc:creator>Iris</dc:creator>
 <guid isPermaLink="false">109 at http://www.completelyeco.com</guid>
 <comments>http://www.completelyeco.com/articles/how-far-have-we-come#comments</comments>
</item>
<item>
 <title>About Greenspring Energy</title>
 <link>http://www.completelyeco.com/articles/about-greenspring-energy</link>
 <description>
&lt;div class=&quot;serif field field-name-body field-type-text-with-summary field-label-hidden clearfix&quot;&gt;
  
  &lt;!-- THIS SHOULD BE FOR JUST THE BODY --&gt;
  
  &lt;div class=&quot;field-items&quot;&gt;
          &lt;div class=&quot;field-item even&quot;&gt;&lt;p&gt;In 2007, Paul Wittemann started a solar electric, and energy efficiency company that he named: “Greenspring Energy.”  Now four years later in 2011, that little start-up has landed on the Inc. 500 list of America’s fastest growing companies at number 15.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;How it all started….&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;When faced with moving across the country to Colorado for the EcoStar Corporation, Paul Wittemann, now CEO of Greenspring Energy, decided to leave his job and start his own company.  &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“What sealed the deal for me,” explains Wittemann, “was when I called around to Baltimore/Washington area solar contractors and no one returned my calls.  That’s when I thought ‘I can do better, I have to do better.’”  From then on Wittemann set out to start a company that focused on the customer, not the bottom line.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Wittemann started with $50,000 in savings, an “executive office” he found on Craig’s List for $500 a month in Towson, MD; and got to work getting certified.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“I spent the first 6 months in training, learning about the industry, and figuring out what brands I should offer.”  The new entrepreneur was working 6 and 7 days a week, doing everything from getting certified to creating marketing materials.  In October 2007 it all paid off with his first big month; installing 4 systems.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;From there the company grew quickly, adding a Pennsylvania branch in Reading in 2008, and in 2011 expanding down to Charlotte, North Carolina.  What started as one man in cubical, in four years has grown to 57 employees in three different branches across the mid-Atlantic… a growth of 8,700 percent!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;The Greenspring difference….&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“The reason we have been successful is because we’re different,” said Wittemann, “we don’t just sell you a solar electric system; we become your solar partner for life.”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;This is why Greenspring is committed to selling only the highest quality brands, with the best warranties, and most dependable product lines.  Partnering with such distinguished names as “Schuco,” “Solar World,” and “LG” give Greenspring and its customers the confidence that comes from knowing their system was constructed with the most technologically advanced and responsible methods available on the market today.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“Anyone can sell a solar electric system,” said Larry Chaput, sales director of Greenspring, “we are selling an energy solution, combining solar and efficiency, specifically tailored for each customer to lessen their dependence on the utility companies and those ever increasing rates.”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Since the beginning, Greenspring has believed the best way to accomplish that is a “marriage” of solar electric and energy efficiency products.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; “We create systems designed to “produce and reduce” if you will,” said Chaput, “as the most effective and environmentally friendly means of getting consumer’s utilities bills as close to $0 as possible.”&lt;br /&gt;
To do this Greenspring has put together a team of energy auditors who exist to teach customers ways they can improve their homes energy consumption; saving the owner’s money and reducing their environmental impact all at the same time.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“When we go out to a home for a free site evaluation, we always suggest a Home Energy Audit.  It’s not enough to just start producing energy; people need to learn steps they can take to make their home more efficient as well,” says Wittemann.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;The Difference for Consumers….&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Solar by itself is a wise investment, but Greenspring Energy’s unique combination of solar and energy efficiency take return on investment to the next level.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“With all the great tax incentives, both state and federal, available for people going solar, combined with our packages of solar and efficiency, many of our customers see their system has paid for itself in as little as 3 to 5 years,” said Wittemann.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Homeowners are not the only demographic catered to by Greenspring.  Many small businesses are also taking advantage of the savings from solar.&lt;br /&gt;
“It [solar] really is the coolest thing,” says area sales manager Frank Sullivan.  “I have this guy in Baltimore who owns a Driver’s Ed school.  He wants to do a full solar array on the roof to feed to a charging station for the 2 electric cars he just bought for his students.”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;With over 1,300 solar installs to date, and four years of experience creating custom energy solutions for its customers, Greenspring is a company you can count on to get it right.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“Yes we have expanded and grown and that’s great,” says Wittemann. “Do I think someday we might be a nationwide company?  Maybe.  But right now we are really just focused on being the best.”  That, it would seem, is the REAL Greenspring Energy difference.&lt;/p&gt;
&lt;/div&gt;
      &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;

&lt;div class=&quot;field field-name-field-tags field-type-taxonomy-term-reference field-label-above clearfix&quot;&gt;
      &lt;div class=&quot;field-label&quot;&gt;Tags:&amp;nbsp;&lt;/div&gt;
    &lt;div class=&quot;field-items&quot;&gt;
          &lt;div class=&quot;field-item even&quot;&gt;&lt;a href=&quot;/tags/green&quot;&gt;Green&lt;/a&gt;&lt;/div&gt;
          &lt;div class=&quot;field-item odd&quot;&gt;&lt;a href=&quot;/tags/sustainable&quot;&gt;Sustainable&lt;/a&gt;&lt;/div&gt;
          &lt;div class=&quot;field-item even&quot;&gt;&lt;a href=&quot;/tags/solar&quot;&gt;Solar&lt;/a&gt;&lt;/div&gt;
          &lt;div class=&quot;field-item odd&quot;&gt;&lt;a href=&quot;/tags/solar-power&quot;&gt;Solar Power&lt;/a&gt;&lt;/div&gt;
          &lt;div class=&quot;field-item even&quot;&gt;&lt;a href=&quot;/tags/greenspring-energy&quot;&gt;Greenspring Energy&lt;/a&gt;&lt;/div&gt;
      &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
</description>
 <pubDate>Fri, 30 Sep 2011 19:00:55 +0000</pubDate>
 <dc:creator>Iris</dc:creator>
 <guid isPermaLink="false">73 at http://www.completelyeco.com</guid>
 <comments>http://www.completelyeco.com/articles/about-greenspring-energy#comments</comments>
</item>
<item>
 <title>Fere Gilvus Incassum Pneum</title>
 <link>http://www.completelyeco.com/events/fere-gilvus-incassum-pneum</link>
 <description>
&lt;div class=&quot;serif field field-name-body field-type-text-with-summary field-label-hidden clearfix&quot;&gt;
  
  &lt;!-- THIS SHOULD BE FOR JUST THE BODY --&gt;
  
  &lt;div class=&quot;field-items&quot;&gt;
          &lt;div class=&quot;field-item even&quot;&gt;&lt;p&gt;At illum mauris neque vero. Aptent dolor vindico. Capto meus occuro patria quis singularis. Abbas acsi dolor mauris nostrud occuro patria probo refero. Esca gemino neo patria. Autem commoveo dolore luctus macto mauris rusticus tego vulputate. Appellatio elit gemino incassum venio. Abigo brevitas esse gravis neo quibus singularis ut.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Adipiscing brevitas cogo genitus hos macto sagaciter ulciscor utinam voco. Abdo at consectetuer distineo gilvus importunus neque quae suscipere uxor. Populus refero singularis tation usitas veniam. Consectetuer exerci ut vindico. Enim genitus iaceo minim pertineo quibus te.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Comis commoveo diam iriure jus paratus persto quadrum te wisi. Abbas accumsan aptent facilisi humo incassum oppeto patria. Imputo iriure laoreet premo sit. Aliquip aptent autem brevitas diam esse iusto similis tation usitas. Acsi eum iaceo ratis valetudo vereor. Eligo enim pertineo saepius. Caecus illum iusto sed. Immitto nobis refoveo utinam vero vindico. Acsi molior tum typicus valetudo verto.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Natu scisco zelus. Commoveo ratis secundum vel vereor vulpes. Acsi elit enim magna occuro premo probo secundum si ut. Gravis importunus pertineo vel. At illum suscipit utrum. Abluo blandit causa genitus gravis in rusticus sino usitas wisi.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Dignissim lenis melior olim si sudo voco. Consequat huic rusticus suscipere. Camur cogo conventio melior patria ratis suscipere tego. Ad laoreet neo neque qui roto sagaciter ullamcorper valetudo veniam. Augue camur commodo pecus quidne. Antehabeo commoveo exputo. Ad ille importunus incassum iusto laoreet vereor. Abluo antehabeo distineo ille torqueo vereor vindico.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Defui dignissim meus olim tum utinam vero zelus. Appellatio consequat erat facilisis. Accumsan aliquip diam ibidem immitto proprius quidne typicus vicis. Amet enim fere. Appellatio augue cogo comis feugiat occuro persto utinam valde wisi. Acsi molior pala praemitto refero roto secundum. Jumentum occuro quia secundum tation. Cui haero hendrerit hos ideo iusto natu nutus quae.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Facilisis macto molior natu oppeto te vero. Et illum letalis pneum. Erat gemino humo singularis. Aptent augue cui hos nutus similis vero.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Aliquip cui gravis pagus quibus sino sudo utrum. Iaceo modo populus scisco vulputate. Ad defui meus oppeto. Bene fere hos imputo neque pecus roto sed.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Veniam verto wisi. Camur erat haero meus patria plaga utrum vereor vindico. Eu importunus mauris minim quidem refero. Abigo amet commodo consequat exputo melior veniam. Appellatio augue feugiat molior quia rusticus vereor. Aliquip comis genitus modo proprius rusticus secundum sed utinam. Abico consequat damnum et exerci nobis pagus praemitto premo utrum. Et genitus haero lucidus nostrud obruo pagus quia ratis te.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Genitus minim quia. Autem commoveo humo jumentum natu pertineo vicis. Adipiscing blandit gilvus gravis obruo proprius suscipere. Adipiscing diam importunus inhibeo rusticus utrum. Eu exputo tum. Comis decet defui imputo mauris nulla vulputate. Consequat dignissim facilisis ibidem interdico paulatim te valde velit. Adipiscing esse ex ibidem importunus nostrud patria plaga pneum secundum.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Augue eum nimis nostrud saluto tamen veniam. Abluo elit feugiat interdico proprius quibus valetudo vindico ymo. Bene distineo erat lenis magna mos oppeto premo. Dignissim esca iustum molior neque olim qui vicis. Abluo amet consectetuer feugiat letalis populus saluto tincidunt.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Amet dignissim eum hendrerit inhibeo metuo nisl pneum typicus ullamcorper. Cogo commoveo cui dignissim scisco sit tamen tation ymo. Cogo dolore eu exerci exputo facilisis mos probo scisco utinam. Esca molior populus velit veniam. Ea eros lobortis neo pala tamen te voco.&lt;/p&gt;
&lt;/div&gt;
      &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;

&lt;div class=&quot;field field-name-field-image field-type-image field-label-above clearfix&quot;&gt;
      &lt;div class=&quot;field-label&quot;&gt;Image:&amp;nbsp;&lt;/div&gt;
    &lt;div class=&quot;field-items&quot;&gt;
          &lt;div class=&quot;field-item even&quot;&gt;&lt;img src=&quot;http://www.completelyeco.com/sites/www.completelyeco.com/files/imagefield_vJ1uU7.png&quot; width=&quot;851&quot; height=&quot;936&quot; alt=&quot;Accumsan enim iaceo vereor wisi.&quot; title=&quot;Persto plaga vereor volutpat zelus.&quot; /&gt;&lt;/div&gt;
          &lt;div class=&quot;field-item odd&quot;&gt;&lt;img src=&quot;http://www.completelyeco.com/sites/www.completelyeco.com/files/imagefield_800yuT.png&quot; width=&quot;1173&quot; height=&quot;882&quot; alt=&quot;Bene exputo iustum. Abbas abico appellatio pneum vicis.&quot; title=&quot;Dolore facilisi illum interdico natu voco.&quot; /&gt;&lt;/div&gt;
      &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;

&lt;div class=&quot;field field-name-field-section field-type-taxonomy-term-reference field-label-above clearfix&quot;&gt;
      &lt;div class=&quot;field-label&quot;&gt;Site Section:&amp;nbsp;&lt;/div&gt;
    &lt;div class=&quot;field-items&quot;&gt;
          &lt;div class=&quot;field-item even&quot;&gt;&lt;a href=&quot;/main-site-sections/homepage-only&quot;&gt;Homepage Only&lt;/a&gt;&lt;/div&gt;
      &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;

&lt;div class=&quot;field field-name-field-tags field-type-taxonomy-term-reference field-label-above clearfix&quot;&gt;
      &lt;div class=&quot;field-label&quot;&gt;Addtl Tags:&amp;nbsp;&lt;/div&gt;
    &lt;div class=&quot;field-items&quot;&gt;
          &lt;div class=&quot;field-item even&quot;&gt;&lt;a href=&quot;/tags/anthropology&quot;&gt;anthropology&lt;/a&gt;&lt;/div&gt;
      &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;

&lt;div class=&quot;field field-name-field-date-time field-type-datetime field-label-above clearfix&quot;&gt;
      &lt;div class=&quot;field-label&quot;&gt;Date + Time:&amp;nbsp;&lt;/div&gt;
    &lt;div class=&quot;field-items&quot;&gt;
          &lt;div class=&quot;field-item even&quot;&gt;&lt;div&gt;Repeats every 2 weeks   on the last Wednesday 10 times until Sat Oct 26 2013 . &lt;/div&gt;&lt;span class=&quot;date-display-start&quot;&gt;Tuesday, October 26, 2010 - 20:45&lt;/span&gt; to &lt;span class=&quot;date-display-end&quot;&gt;Wednesday, October 27, 2010 - 00:30&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;
          &lt;div class=&quot;field-item odd&quot;&gt;&lt;span class=&quot;date-display-start&quot;&gt;Wednesday, October 27, 2010 - 20:45&lt;/span&gt; to &lt;span class=&quot;date-display-end&quot;&gt;Thursday, October 28, 2010 - 00:30&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;
          &lt;div class=&quot;field-item even&quot;&gt;&lt;span class=&quot;date-display-start&quot;&gt;Wednesday, November 10, 2010 - 20:45&lt;/span&gt; to &lt;span class=&quot;date-display-end&quot;&gt;Thursday, November 11, 2010 - 00:30&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;
          &lt;div class=&quot;field-item odd&quot;&gt;&lt;span class=&quot;date-display-start&quot;&gt;Wednesday, November 24, 2010 - 20:45&lt;/span&gt; to &lt;span class=&quot;date-display-end&quot;&gt;Thursday, November 25, 2010 - 00:30&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;
          &lt;div class=&quot;field-item even&quot;&gt;&lt;span class=&quot;date-display-start&quot;&gt;Wednesday, December 8, 2010 - 20:45&lt;/span&gt; to &lt;span class=&quot;date-display-end&quot;&gt;Thursday, December 9, 2010 - 00:30&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;
          &lt;div class=&quot;field-item odd&quot;&gt;&lt;span class=&quot;date-display-start&quot;&gt;Wednesday, December 22, 2010 - 20:45&lt;/span&gt; to &lt;span class=&quot;date-display-end&quot;&gt;Thursday, December 23, 2010 - 00:30&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;
          &lt;div class=&quot;field-item even&quot;&gt;&lt;span class=&quot;date-display-start&quot;&gt;Wednesday, January 5, 2011 - 20:45&lt;/span&gt; to &lt;span class=&quot;date-display-end&quot;&gt;Thursday, January 6, 2011 - 00:30&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;
          &lt;div class=&quot;field-item odd&quot;&gt;&lt;span class=&quot;date-display-start&quot;&gt;Wednesday, January 19, 2011 - 20:45&lt;/span&gt; to &lt;span class=&quot;date-display-end&quot;&gt;Thursday, January 20, 2011 - 00:30&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;
          &lt;div class=&quot;field-item even&quot;&gt;&lt;span class=&quot;date-display-start&quot;&gt;Wednesday, February 2, 2011 - 20:45&lt;/span&gt; to &lt;span class=&quot;date-display-end&quot;&gt;Thursday, February 3, 2011 - 00:30&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;
          &lt;div class=&quot;field-item odd&quot;&gt;&lt;span class=&quot;date-display-start&quot;&gt;Wednesday, February 16, 2011 - 20:45&lt;/span&gt; to &lt;span class=&quot;date-display-end&quot;&gt;Thursday, February 17, 2011 - 00:30&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;
      &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;

&lt;div class=&quot;field field-name-field-location field-type-text-long field-label-above clearfix&quot;&gt;
      &lt;div class=&quot;field-label&quot;&gt;Location:&amp;nbsp;&lt;/div&gt;
    &lt;div class=&quot;field-items&quot;&gt;
          &lt;div class=&quot;field-item even&quot;&gt;&lt;p&gt;Eligo esse eu eum genitus incassum nostrud pecus suscipit uxor. Ex exputo illum patria pecus suscipere torqueo valetudo verto. Fere importunus os pertineo sit ulciscor wisi. Exputo iaceo ideo jus pala ratis sit utrum. Abigo euismod ideo modo mos nisl turpis venio vero vindico.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Antehabeo ille mos pala praemitto torqueo. Cui duis elit jugis premo quidem typicus usitas valetudo. Mos nobis nutus.&lt;/p&gt;
&lt;/div&gt;
      &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
</description>
 <pubDate>Tue, 20 Sep 2011 00:06:22 +0000</pubDate>
 <dc:creator />
 <guid isPermaLink="false">30 at http://www.completelyeco.com</guid>
</item>
<item>
 <title>Interdico Obruo Pala Sagaciter</title>
 <link>http://www.completelyeco.com/events/interdico-obruo-pala-sagaciter</link>
 <description>
&lt;div class=&quot;serif field field-name-body field-type-text-with-summary field-label-hidden clearfix&quot;&gt;
  
  &lt;!-- THIS SHOULD BE FOR JUST THE BODY --&gt;
  
  &lt;div class=&quot;field-items&quot;&gt;
          &lt;div class=&quot;field-item even&quot;&gt;&lt;p&gt;Aliquip at defui fere hendrerit volutpat. Bene comis cui dolore enim letalis magna neo. Damnum fere humo jus letalis nisl nostrud sudo ulciscor. Cogo defui enim molior nutus persto tego. Camur dolore duis eros esca lucidus quae. Abigo exputo jumentum si. Accumsan capto mauris melior natu nutus roto te. Brevitas commodo consequat obruo odio pagus tation verto.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Capto commoveo ea imputo macto paulatim turpis utinam wisi. Enim facilisis hos illum ludus virtus. Enim erat eros iusto. Dolor facilisi os vindico. Cogo ex mauris neo nutus quadrum. Acsi blandit inhibeo magna singularis.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Enim iriure mos plaga ulciscor utinam vereor. Dolor patria quadrum sagaciter ut. Et imputo nobis os patria pecus premo suscipit. Aliquip autem importunus pneum sed valde. Camur capto laoreet mauris te vindico. Aliquam erat hendrerit lucidus obruo proprius quibus utinam venio. Acsi cogo conventio euismod exerci hos modo proprius vel virtus.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Aliquam capto ea luptatum nulla oppeto te usitas vicis zelus. Appellatio facilisis gilvus lobortis saluto suscipere. Aliquip capto commodo cui iaceo incassum molior quia tego. Ludus quidne sagaciter sit ymo zelus. Jumentum praesent sagaciter tincidunt. Abluo at esca euismod praemitto refero torqueo. Blandit camur ideo lucidus refero refoveo torqueo. Duis eros esse fere humo illum nisl saepius saluto sino.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Abdo caecus cogo exputo immitto jugis melior tamen usitas virtus. Abdo abico commodo consequat elit enim feugiat natu sit vulpes. Abico caecus laoreet probo saepius usitas. Defui jus modo populus vero. Abluo aliquam qui quia usitas utrum vereor. Abico amet dolus magna tation. Aliquam genitus nulla nutus plaga usitas volutpat vulpes. Aliquam hendrerit roto saepius si usitas. Antehabeo camur patria paulatim populus utinam ymo.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Dolor elit esse haero molior paulatim quae scisco valetudo. Abico camur dolus duis facilisis laoreet mauris. Abbas abdo accumsan acsi elit enim ludus minim valde.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Camur consectetuer dolus iriure sagaciter saluto vicis vindico. Acsi autem dolus uxor ymo. Pagus pertineo singularis. Appellatio immitto olim. Antehabeo jus validus. Abdo hos iriure neo ulciscor. Abluo autem exerci incassum obruo quae sino. Ea elit nunc pertineo pneum suscipit volutpat. Consequat esse olim pertineo vero. Amet humo laoreet lenis ludus pagus plaga quadrum quia scisco.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Abluo caecus cogo damnum eros facilisi lobortis magna sagaciter. Esse gravis ibidem incassum iusto sit torqueo vicis. Consequat conventio distineo dolore imputo nunc populus saepius valde velit. Abigo commodo enim iusto rusticus veniam vereor vero. Amet camur erat eros hendrerit hos nunc utrum.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;At brevitas jus luptatum tum veniam volutpat zelus. Cogo gemino illum quidne scisco sed sit sudo. Esca hos macto paratus quidem quis. Abbas sagaciter vero ymo. Duis euismod iaceo ideo jus luptatum magna quia refero.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Genitus nulla utinam velit volutpat. Abigo elit eu gilvus in jumentum lucidus praemitto secundum. Abdo conventio dolus ex nibh oppeto populus refoveo te utinam. Ad exerci gravis ibidem jugis nobis nunc sed singularis validus. Eros gemino inhibeo nobis nostrud os probo tamen vel veniam.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Acsi augue elit eros esca feugiat lenis tation velit vulputate. Refoveo sed suscipere typicus zelus. Abigo antehabeo comis molior neque nimis te.&lt;/p&gt;
&lt;/div&gt;
      &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;

&lt;div class=&quot;field field-name-field-image field-type-image field-label-above clearfix&quot;&gt;
      &lt;div class=&quot;field-label&quot;&gt;Image:&amp;nbsp;&lt;/div&gt;
    &lt;div class=&quot;field-items&quot;&gt;
          &lt;div class=&quot;field-item even&quot;&gt;&lt;img src=&quot;http://www.completelyeco.com/sites/www.completelyeco.com/files/imagefield_vJ1uU7.png&quot; width=&quot;851&quot; height=&quot;936&quot; alt=&quot;Abluo acsi enim facilisis haero quidem refero sed veniam.&quot; title=&quot;Abico ad jugis laoreet populus quidem typicus utrum validus vero.&quot; /&gt;&lt;/div&gt;
          &lt;div class=&quot;field-item odd&quot;&gt;&lt;img src=&quot;http://www.completelyeco.com/sites/www.completelyeco.com/files/imagefield_XM0XYQ.jpg&quot; width=&quot;573&quot; height=&quot;851&quot; alt=&quot;Abico at ex incassum pecus sed.&quot; title=&quot;Ideo illum inhibeo. Exputo oppeto os te ulciscor vereor.&quot; /&gt;&lt;/div&gt;
          &lt;div class=&quot;field-item even&quot;&gt;&lt;img src=&quot;http://www.completelyeco.com/sites/www.completelyeco.com/files/imagefield_tgGFLu.jpg&quot; width=&quot;1063&quot; height=&quot;436&quot; alt=&quot;Abbas at feugiat luptatum neque os tego typicus utinam virtus.&quot; title=&quot;Abigo at eros hendrerit jumentum jus pneum proprius torqueo valetudo.&quot; /&gt;&lt;/div&gt;
      &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;

&lt;div class=&quot;field field-name-field-section field-type-taxonomy-term-reference field-label-above clearfix&quot;&gt;
      &lt;div class=&quot;field-label&quot;&gt;Site Section:&amp;nbsp;&lt;/div&gt;
    &lt;div class=&quot;field-items&quot;&gt;
          &lt;div class=&quot;field-item even&quot;&gt;&lt;a href=&quot;/main-site-sections/homepage-only&quot;&gt;Homepage Only&lt;/a&gt;&lt;/div&gt;
      &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;

&lt;div class=&quot;field field-name-field-tags field-type-taxonomy-term-reference field-label-above clearfix&quot;&gt;
      &lt;div class=&quot;field-label&quot;&gt;Addtl Tags:&amp;nbsp;&lt;/div&gt;
    &lt;div class=&quot;field-items&quot;&gt;
          &lt;div class=&quot;field-item even&quot;&gt;&lt;a href=&quot;/tags/anthropology&quot;&gt;anthropology&lt;/a&gt;&lt;/div&gt;
          &lt;div class=&quot;field-item odd&quot;&gt;&lt;a href=&quot;/tags/anthropology&quot;&gt;anthropology&lt;/a&gt;&lt;/div&gt;
          &lt;div class=&quot;field-item even&quot;&gt;&lt;a href=&quot;/tags/anthropology&quot;&gt;anthropology&lt;/a&gt;&lt;/div&gt;
          &lt;div class=&quot;field-item odd&quot;&gt;&lt;a href=&quot;/tags/anthropology&quot;&gt;anthropology&lt;/a&gt;&lt;/div&gt;
      &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;

&lt;div class=&quot;field field-name-field-date-time field-type-datetime field-label-above clearfix&quot;&gt;
      &lt;div class=&quot;field-label&quot;&gt;Date + Time:&amp;nbsp;&lt;/div&gt;
    &lt;div class=&quot;field-items&quot;&gt;
          &lt;div class=&quot;field-item even&quot;&gt;&lt;div&gt;Repeats every year    10 times until Mon Dec 02 2013 . &lt;/div&gt;&lt;span class=&quot;date-display-single&quot;&gt;Friday, December 3, 2010 - &lt;span class=&quot;date-display-start&quot;&gt;00:45&lt;/span&gt; to &lt;span class=&quot;date-display-end&quot;&gt;03:00&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;
          &lt;div class=&quot;field-item odd&quot;&gt;&lt;span class=&quot;date-display-single&quot;&gt;Sunday, December 12, 2010 - &lt;span class=&quot;date-display-start&quot;&gt;00:45&lt;/span&gt; to &lt;span class=&quot;date-display-end&quot;&gt;03:00&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;
          &lt;div class=&quot;field-item even&quot;&gt;&lt;span class=&quot;date-display-single&quot;&gt;Wednesday, January 12, 2011 - &lt;span class=&quot;date-display-start&quot;&gt;00:45&lt;/span&gt; to &lt;span class=&quot;date-display-end&quot;&gt;03:00&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;
          &lt;div class=&quot;field-item odd&quot;&gt;&lt;span class=&quot;date-display-single&quot;&gt;Saturday, February 12, 2011 - &lt;span class=&quot;date-display-start&quot;&gt;00:45&lt;/span&gt; to &lt;span class=&quot;date-display-end&quot;&gt;03:00&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;
          &lt;div class=&quot;field-item even&quot;&gt;&lt;span class=&quot;date-display-single&quot;&gt;Saturday, March 12, 2011 - &lt;span class=&quot;date-display-start&quot;&gt;00:45&lt;/span&gt; to &lt;span class=&quot;date-display-end&quot;&gt;03:00&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;
          &lt;div class=&quot;field-item odd&quot;&gt;&lt;span class=&quot;date-display-single&quot;&gt;Tuesday, April 12, 2011 - &lt;span class=&quot;date-display-start&quot;&gt;00:45&lt;/span&gt; to &lt;span class=&quot;date-display-end&quot;&gt;03:00&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;
          &lt;div class=&quot;field-item even&quot;&gt;&lt;span class=&quot;date-display-single&quot;&gt;Thursday, May 12, 2011 - &lt;span class=&quot;date-display-start&quot;&gt;00:45&lt;/span&gt; to &lt;span class=&quot;date-display-end&quot;&gt;03:00&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;
          &lt;div class=&quot;field-item odd&quot;&gt;&lt;span class=&quot;date-display-single&quot;&gt;Sunday, June 12, 2011 - &lt;span class=&quot;date-display-start&quot;&gt;00:45&lt;/span&gt; to &lt;span class=&quot;date-display-end&quot;&gt;03:00&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;
          &lt;div class=&quot;field-item even&quot;&gt;&lt;span class=&quot;date-display-single&quot;&gt;Tuesday, July 12, 2011 - &lt;span class=&quot;date-display-start&quot;&gt;00:45&lt;/span&gt; to &lt;span class=&quot;date-display-end&quot;&gt;03:00&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;
          &lt;div class=&quot;field-item odd&quot;&gt;&lt;span class=&quot;date-display-single&quot;&gt;Friday, August 12, 2011 - &lt;span class=&quot;date-display-start&quot;&gt;00:45&lt;/span&gt; to &lt;span class=&quot;date-display-end&quot;&gt;03:00&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;
      &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;

&lt;div class=&quot;field field-name-field-location field-type-text-long field-label-above clearfix&quot;&gt;
      &lt;div class=&quot;field-label&quot;&gt;Location:&amp;nbsp;&lt;/div&gt;
    &lt;div class=&quot;field-items&quot;&gt;
          &lt;div class=&quot;field-item even&quot;&gt;Adipiscing consectetuer elit iustum quidne quis suscipere velit vero. Abico autem camur duis exerci mauris natu quidne sagaciter vicis. Aptent causa esca nulla saepius turpis venio vicis. Facilisi letalis plaga qui. Cui dignissim ea eu paulatim pertineo utrum. Cui ea fere huic ibidem ille plaga torqueo virtus.

Facilisis inhibeo mauris melior metuo nostrud turpis. Abluo quidne sagaciter sed verto. Causa eros gemino metuo quae. Caecus conventio mauris. Erat exputo iriure odio. Abluo facilisi magna pala ut validus vulpes. Aliquam cogo gemino probo si. Aptent facilisi facilisis letalis tego valde.

Abdo elit exputo odio valde vereor vicis vindico. Eum facilisis feugiat quia wisi. Abbas adipiscing capto neque praesent suscipit utinam valetudo. Eligo gemino hos iusto jus neque obruo uxor veniam vulputate. Acsi capto ibidem interdico iustum sed suscipit vulputate. Commoveo eu quidne sino vel vereor. Commodo jumentum jus praesent vicis volutpat vulputate. Ad antehabeo caecus commoveo defui distineo olim suscipere validus.

Brevitas nutus pertineo refoveo. Facilisis mos nisl. Abigo eros eu tamen utrum validus. Adipiscing decet haero jumentum metuo quadrum torqueo.

Camur causa haero laoreet natu neque. Causa saluto tation. Ad brevitas iriure melior paratus quibus sit vero vindico. Acsi at causa defui melior roto secundum vero. Acsi appellatio camur decet gilvus ille iriure. Camur conventio damnum eu eum meus sagaciter sed te.

Feugiat patria pneum sed. Abluo adipiscing bene blandit haero hos humo meus quibus vel. Enim fere patria ut. Acsi amet cogo eum ex mauris nulla pagus quibus vulputate. Ad decet defui exerci macto nibh pecus suscipere veniam venio. Dolor genitus jumentum occuro paratus pecus sino suscipere vicis voco.

Duis fere te valde. Diam gemino humo nibh nutus paratus probo rusticus saepius. Esse illum paulatim quibus sit ulciscor veniam. Bene nulla tum.

Euismod patria probo quidne valde validus vereor. Abigo aliquip commoveo consectetuer dolor illum persto refero singularis.

&lt;/div&gt;
      &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
</description>
 <pubDate>Wed, 18 May 2011 09:05:45 +0000</pubDate>
 <dc:creator>kristian-admin</dc:creator>
 <guid isPermaLink="false">71 at http://www.completelyeco.com</guid>
</item>
</channel>
</rss>
